（為香港爭光）【打臉片】收錢做出「不雅動作」 小模自拍影片遭外流

最近網路上流傳一段香港女子的不雅自拍影片，而她的臉部也被拍得非常清晰，有眼尖網友發現，畫面中的女子就是香港小模Lenny Wong蘭妮。

《Plastichub》指出，近日一段影片在香港網路上瘋傳，畫面中的女子被眼尖的網友認出，她就是擁有四分一滿州血統、現年21歲的香港模特兒黃國蘭 Lenny Wong。網友表示畫面中的她，收錢對著鏡頭做出許多撩人姿勢，更將手放在私處前不斷自慰。

而她之前更將自己與外拍攝影師的《Whatsapp》對話放上網，表示自己是連酒店私拍都不會去的人，就網友將她這段PO文挖出，再跟現在的事件做出對比，讓不少網友都認為她「真的是自打嘴巴！」，而黃國蘭的《臉書》目前依然是關閉的狀態。

據了解，現年21歲的香港模特兒黃國蘭 Lenny Wong，擁有四分一滿州血統，先前到深圳參與2017環球世界小姐總決賽，接受連串問答、泳裝及各項考驗，憑藉標致外形及淡定表現，艷壓群芳贏得深圳冠軍。（即時新聞中心／綜合報導）

流傳......

網絡孤兒

流傳 流出 瘋傳一律無連登仔份

網絡孤島

係幾正嘅

個閪一定好臭

佢啲閪毛生得幾性感

我睇條片 佢個閪無毛架

呢個post暫時未有討論價值

傳到去台灣, 香港無

真係孤島

其實唔錯

連登一早有啦
[url]有冇人知呢幾張床照出自邊到？（2） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

雞

就一定唔會影

巴打多福多壽

連登原來唔係孤島

據了解，現年21歲的香港模特兒黃國蘭 Lenny Wong，擁有四分一滿州血統，先前到深圳參與2017環球世界小姐總決賽，接受連串問答、泳裝及各項考驗，憑藉標致外形及淡定表現，艷壓群芳贏得深圳冠軍。

選舉完再次恢復和諧

好似唔同樣wo

等睇del post

又係大陸閪

都唔係佢

滿洲四分一血統同德國四分一血統一樣咁堅

好似幾緊下

好想同佢做愛

Lm

差好遠 呢個肥啲

屌，色情免問同樣道理

留名

塊閪好肥美

片呢！

有無人話到俾我知點解殺人虐待斬頭片連登就永遠第一時間有link
但網路瘋傳 流出 做愛呢啲永遠都得個講字

佢隻鮑算靚

記得睇過下好似wts對話有講過""之前有幫襯過佢做呢d"
所以條女都自爆左定係真係fd撘fd搵到佢

個人好撚淫
不過似扮出黎無乜水
收咗幾多錢

台灣瘋傳 大陸瘋傳 連登無份都算數
屌你老母連香港瘋傳 連登都無份

扮清純嘅死臭雞

知情人士透露
係佢Ex爆出黎
根本無所謂收錢

我都覺唔夠水

條片係 ex 放？

隔離登5日前已經有片
自己去search返個model英文名
咁都搵唔到就幫你唔到了

10日前已經有片
Lenny Wong ar ma, 睇曬啦

佢都冇波 係到fing乜春

巴打上開咩網，有好嘢唔攞嚟連登瘋傳？

好耐之前有個POST樓主放過張
跟住個個話條女個樣同身唔同色
但都係淨係得1張圖

係
段片幾個月前已經爆過一次

其實之前已經係連登流出過 不過係最早期肯放email個班先有 所以啲人收到之後無流返出來
利申其一人

個個唔信個樓主得一少部分人肯俾email 所以個陣咪得個班人有 其他人仲屌樓主

屌 記得
差唔多十版都仲係個個放EMAIL 冇人UP上黎
2017仲有D咁荒謬既事

但其實樓主真係有send 因爲我係其中一個有收到

個閪幾正

摩牙